覺唔覺得過左國安就會跌既人諗法好蠢

北水幾百億咁托

萬升就有

me2, diu

聽日歷史新高
支爆不會到來

燒山都話支那一定唔會爆

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

有無人因為國安法轉走左D錢, 攪到無得all in 9997

絕對覺
過左國安短期內一定keep住升
短期可能係1-3年

當依幾年keep住升
咪又係會吸引番啲投資者
所以香港人既香港絕對係玩完

橫掂都玩完 一齊吸9佢啲錢好過

其實你地個邏輯錯左
依家事實係北京強硬通過國安法
就係睇死美國響香港玩唔出咩花款
你最多禁美元，到時中國鎖國、鎖埋香港
外資抽錢走，有香港政府外匯頂住
加上中概股回港
左邊抽走、右邊入黎
到時中資將牢牢掌控港股
要升要跌都係一念之間
外資逃港果浸已經過去
唔會點樣大跌架喇